有無Ive civil Hd手足要補習？

最近有啲窮 想幫人補下習幫補下家計
想教Assignment Lab 速成班 Pastpaper ans 咩都得
唔會貴，但一定幫到你升u
GPA廢事自爆唔係度講，Meet到 poly/UST 要求

Tg: btbrisb

另外有發過夢既
同我講 睇下我可以點幫

德美聯署整合

Project II 幫唔幫到手，舊制

讀ive不嬲係靠努唔努力
補習有撚用咩

好似讀咩都係要靠努力